# autotests beta

Актуальная версия node: v14.15+
#### Установка
`npm i`

#### Запуск контейнера в докере
`docker run -d -p 4444:4444 -v /dev/shm:/dev/shm selenium/standalone-chrome`

#### Запуск сервера
`npm run start`

Запустится интерфейс для тестирования по адресу localhost:3000/queue/custom/

#### Запуск в ручном режиме
`npm run custom`

В интерфейсе в это время можно отслеживать статус тестирования. По окончании можно посмотреть и скачать отчеты. 

Это бета-версия автотестования. Всего написано более 20 самих тестов. Опубликовано 5.
